【山狗躝啦】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

子普

KING樓/女/股啦

路狗搵過我叫春 岩岩上水1001 之後又潛返
唔爆佢d私人野 過一排啦佢會上黎叫春架啦

ho ball

阿狗全世界第二有錢 ？

講D黎聽下頂下癮先

25碎前要買到樓

正皮左

勁

又收工

我立即屌你老母

我都收工 岩岩做完GYM沖完涼

放山狗去獌又屌
唔放又屌
雲加如何是好

今日淨係做左1頁PPT就收工

路狗

全日上網買左D 家具就等收工了

屌

躝啦

hea撚到

月尾有個seminar要做，之後會開始忙

躝左幾個post都未躝到

仇山

快躝啦 推下個箭靶出黎

古有險簽 今有險走

做左巧多野今日
聽朝又係公司conference room interview call了

高層，可以in人

係係宜家公司call見工
今日格離個阿姐開始教定我野
方便佢放產假 不過禾想走了

ikea返沙田

雲加

躝

比狗ig follow 咗奧巴美楊

比狗賣去多仔

正卜評俾個名

都係施華Ching d topic長期有創意

岩牙

係咪得阿狗會長期賣主力去競爭對手到 屌你老味

feeder club

軌賣matic 算唔算

射得出未牙

仲有Cech

起馬人地真係有替補番同位置球員
同埋板凳深好多

來了

影緊相

其實係比爾連走

比比勳上次有無提早follow水貨？
仲有無其他？

有無阿仙奴intern手足知奧巴係咪影緊相

阿狗一日未著波衫落場踢我都唔會信佢真係轉會架

我只係表達阿狗而家最強烈既願望者

買奧巴馬番黎打翼？

返去就燒左臭燒件波衫同埋剪爛山狗個手機殼
屌你老母

Mf都唔錯

欣賞奧斯爾

愛足球，愛奧燒

天滅阿狗 呢件水貨都買
雲加輸撚到亂咁買人
Laca 走得

去印奧巴美揚波衫了

屌你老帽唔買pavon走去買歐巴馬

真係55M歐元簽?

買翻黎頂條垃圾黑b

前場根本冇人support到laca 次次佢一攞波就單打獨鬥咁
唔係諗住靠碧黑同2&b啊?

都算平
我諗點都唔會差過盧卡庫

傻啦 奧巴係用黎65分鐘入替拿卡

#aubanewsigning

有燒山果陣都仲有d 靚傳靚射睇下
拍住大麻b 黑b 下下要返後拎波先有波掂

OG and 爺爺：fatfat，又要買過

買2件水貨 不如all in Dybala好過

咩呀，mk子上次整果個係kolasinac黎

買奧巴馬做咩 一年買兩個前鋒做乜鳩

意味基佬今個月走了

3 前鋒
以前打winning 都係咁出架啦

All刀好過保蛇

拿卡走咋

人唔笑

有燒山既時候 laca只需要走位搵機會入zip射波
冇燒山既時候 laca要做哂前場策動攻勢既所有野咁濟 因為冇人俾到波佢 唯有出番黎自己攞

簽奧巴馬都比人burr

簽到再講

影緊相啦

每年二三月都會低潮 想問今年仲有冇得低

簽到奧巴馬 我下星期三7度夜晚跳落維港啦

柒到咁乜仲有人敢黎咩

歐霸出局 英超跌落第8

另一件水貨係邊個

水貨雪鳩佢啦

前場其他人做緊咩

睇黎雲加想博奧巴美揚做到下一個亨利

可能踢護級呢
有新鮮感

佢堅慘 射手格但中場造唔到波比佢射 要成日返反拎波

你班撚屌有奧巴馬都又呢又路，望下積分榜先啦

黎既通常都冇腦 所以唔洗諗隊波會多左創造力

睇番先知多仔歐聯分組賽得2分 搞咩黎

等返雙契回勇啦

Danny Welbeck
@WelBeast

Lost 8-2 to Manchester United, kept his job
Lost 6-0 to Chelsea, kept his job
Lost 5-1 to Liverpool, kept his job
Lost 5-1 to Bayern thrice, kept his job

..and you think losing 2-1 to Bournemouth will get him sacked? Lol. Think again

山狗係再上次

真係以為自己班霸

希望好過禾囝

奧巴美揚岩玩啦
唔理三七廿一向前俾就係

咪係
唔通真係想繼續對住大痲比呢D 垃圾球員咩

俾到先得架

走埋燒搵邊個俾波牙

而家整個阿蘇美欺黎都救唔到阿狗啦

改造laca囉

韋太子

阿仙奴未來大麻b

英撚雙契

嫌三嫌四

簽人

冇燒唔識踢波，買攻中啦屌

我藍

其實唔差

雲加唔走簽邊都冇用

奧巴美揚季季入 3x 粒都有人嫌棄
以為自己係皇馬呀

簽晒美斯尼馬都可能保到前4嘅

343

德甲入波仲多過法甲 laca
你話佢 conversation rate 低
都要佢走到同搶點勁先有咁多射門機會
多蒙特對中場供應今時唔同往日都有咁多 chances

咪係，痴撚左線
係咪要簽美斯先滿意

如果佢真係黎覺得佢係傻鳩 有睇波都唔會黎啦

人地點會肯

all in Dybala 當自己係皇巴人地肯黎

真係以為自己係皇馬

唔貪心 auba malcom各一
老野躝

真
簽前鋒都冇用

之前巴狗都想要佢

今季都幾球助攻
數據都唔差
要長傳都可以靠我牛比
到時打跑狗陣

我廠最球第二有錢球會
只係唔用之嘛

想問手足要簽咩人先滿意

前鋒唔係急需
最急係playmaker

美欺

而家得一個前鋒都唔買人？

最急係教練

唔該要返個正統防中先

米希又話廢
市面仲有咩攻中係阿狗買到
比個迪布尼你好唔好

達子

好

雲加走 簽咩人之後先諗

不了

OK

好
我願用幾個反雲既性命換迪布尼黎我阿

Mkhi auba malcom收貨了

U

羅渣士

下季阿狗first11

St messi 米8
中場 ozil 華拉提 摩迪 保連奴
後防 艾巴 sule marquinhos 是撚但
龍門 舉手狗

笑死
aubameyang 呢個 calibre 嘅球員
有得買就點都買撚咗先架啦
果陣有得買 ozil 你會唔會話有 cazorla 唔買呀

屌，買左中堅俾人中出小陣先啦
我寧願唔俾人姦好過

請椰子啦
起碼唔洗降班先啦

領隊:我

之前好似有清話買防中會阻我鳩鳩發展
唔記得咩名了

留係阿狗就真係阻鳩鳩發展啦

認真，收返主席黎用

後防問題唔太關球員質素事
係冇人教防守
進攻可以打天才波
防守一定唔得

直頭用雲加條命黎換仲有誠意啦

買龍門啦仆街

雲加唔識教防守
買個神龍等佢自由發揮好過

唔撚出

真

山狗仲有24小時 就冇定案

AW : What is your first name son?
Iwobi : Alex
AW : Ok, from today I'm gonna call you Alexis
Iwobi : Ok, sir

幾驚11個都要買過

收購名單:
迪基亞,基沙文,華拉尼,迪布尼

我望住holding都唔知講咩好了

邊度有神龍你買？

加多少少簽美斯算啦

---------------messi------------------
de bruyne dybala neymar
----------veratti modric-------------
marcelo chielleni varane dani alves
---------------neuer---------------------

屌你老母 講埋拿卡啦

美斯

呢到啲人講唔出咩？
100萬賣九龍站上蓋俾你
不了 有間公屋住

我地有希臘仔
新華拉尼

迪基亞,古圖爾斯
只要雲加開聲,佢地一定仆過黎

arsene wenger

半年前仲傳緊去皇 肯黎阿執到啦屌

拿卡唔是公屋啦

林狗，當時世界大戰左幾個po

基亞卓連尼

唔好咩都入我數喎

又係林狗偉論

右閘位老到可以入老人院了
轉艾xxx古達啦

以前成日話買人會阻住肥邦發展

就算雲加去扣幾個響頭都唔會show你啦

雲加係英超唯一不敗既男人

唔好太心急
重建呢啲嘢要幾年
呢個陣容都係 aim 入返頭四之後先可以 attract 到大哋嘅星

想打442

冇防中，躝

換簡迪啦

唯一一個喺同一間球會磨14年都拎唔返英超,都唔會比人炒既男人

而家有人肯黎已經好好啦，黎斷送自己前途

大巴拉同美欺換位好d

其實都岩

你知唔知呢個世界有啲人係好鍾意向難度挑戰
利申：打機打開修羅mode

講真 英超100年內都未必有人可以不敗 100年後仲會有人記得摩狗 哥狗 係唔會呀
但係英超不敗男雲加就會比後人歌頌

有咩用 下年都死左啦雲加

當年獌c朗泰維斯朗三叉戟都唔洗咩攻中
廢蛇最後一季冇勁攻中靠VPS 都拎到冠軍

所以話all-in 奧巴美揚, Malcon正路

Hi sp fung

今年仲有11個月，咁樂觀？

英超只有兩個領隊會有人記得
第一個係費蛇
第二個係雲爺爺

市面有撚攻中你買咩
最純粹果個十號咪就係就快走果個燒囉

一陣續完約做阿狗名叔

回購法比狗啦

dybala juve 而家 10 號位
美欺自由人啦

記得爺爺幾厚面皮

以前英超咩水平啊，同埋拎老廢比搞笑，
你睇下獌幾黑

老費衰極隊波都會有隊型
啲人唔會腳軟

個球證會，你試下柏芝個球係老費？
一定唔會吹

大家都係老屎忽 老野真係特別柒 比人針返轉頭

Arsène Wenger wants to explore the possibility of taking Anthony Martial to Arsenal as part of the deal that would see Alexis Sanchez move to Manchester United. [@JamesOlley] #afc

當人 on9

前日已經咁傳 比人REJECT 左啦

Want

收到風班intern 今晩要OT

仆街死啦老野

落左bid當做左野
而家可以收錢

好撚辛苦對住呢班垃圾

走山齊士禾仔，隊波其實要返個翼鋒，明明Mahrez係最好選擇又唔貴，50m fast deal喇
Malcom係有質素既咪夏季先買囉，又冇得踢世界盃唔怕升值

個Pavon係咪無左回事

雲加仲傻閪閪咁同人叫要馬迪爾
咪撚玩啦人地咁後生同你換個29歲
屌你老母 玩下手一蚊都收唔番
一係拖到放到人唔夠時間買人

mahrez no come leh

夏天有人搶實升，疤狗都係怕呢樣先冬季入貨，老野冬天再唔放血換血隨時下年歐霸都冇，
錢又唔係冇，點解要咁肉酸？

買埋Malcom一次過官宣

馬列斯上場幾撚勁

其實真係唔明點解唔試下買，就算人地唔肯都試下呀

我就黎嬲到拍條片屌撚7佢，最衰佢唔撚識中文

Martial分分鐘值錢過山狗啦
邊會放俾你
擺明bid黎撚球迷

Riyad Mahrez will have to wait until summer for Leicester exit - Puel

Leicester boss Claude Puel has suggested Riyad Mahrez must wait until the summer if he wants to move away from the club as reports link him with a January transfer to Liverpool.

雲加條柒頭可能仲以為自己好撚醒

雲加又令大家再一次迷雲

Malcom Auba
最鐘意賭

老野京買馬列斯條友又做25 仔踢兩年又嘈要去巴

撚到軌班後防

就係冇錢
買左Malcom係咪可以幫到隊波先？唔明有咩好J

得罪講句
5 年約 martial 都值錢過 5 年約 sanchez （歲數，潛力，今季表現）
而家 5 個月約 sanchez

Old news

快!

想睇

半年後一蚊都唔撚洗 我真係諗唔明摩狗有咩原因要出個 martial 同你阿狗換

馬列斯踢慣英超，質素大家都見到
真係唔撚明點解無一隊買佢

老野都唔擺得耐啦

其實佢搞事問題>能力

根本夏季搞好d
一早忍痛放山狗
買lemar可以好好

bbc david 之前話我哋 summer 唔放山齊士其實真係冇錢
唔放 ozil sanchez 其實對我哋 financial impact 好大
尤其之前老嘢洗咗唔少錢

等緊爺爺落bid

James Olley‏已認證帳戶 @JamesOlley

#mufc edge ahead of #mcfc in race to sign Sanchez because of their willingness to include a player in exchange. Mkhitaryan & Martial being discussed.

屌你真定假 摩狗ON9?

睇今日個陣 lemar 45度斬入去真係冇人頂到

Mk仔就好正路
但雲膠今次
同40m+1一樣咁on99

其實無問題架喎
佢想martial包起個交易入面
可以係阿仙奴$+sanchez換martial架姐...

冇條撚，年年賺咁多，
就算高賊唔再額外比錢，應該點都有億半

隊波1月冇贏過，明明冬季就最需要買即插即用既球員黎救亡
你有錢剩咪買左要買既球員後再買wonder kid 囉，問題你隊波冇錢買人呀，咁有得揀點解唔買個即時用得既人

唔信呢條友

再見了

就算摩佬肯 martial都唔肯啦
Mk雪到咁都仲有機肯黎

Mk+Auba 我廠=英倫多仔

得番半個月 仲糾纏緊係山狗到

其實以 david 咁講
如果燒山今年free 走 即係我地可以永不超生啦

aubameyang 搶點頭槌好勁

睇埋內文啦

兩個都拎黎啦
屌啦星 敬老

買左羊先 再買隻wonder kid

我廠唔傳中的

都話馬列斯搞事狗

人地幾錢買番黎 仲要放比你

摩佬想用馬同mk打救阿仙奴永續雲加者

冇歐聯又冇咗 25－30M
我哋近幾年有入冇出
sanchez 果年入果幾件冇件賣到高價

搶點頭槌住烏都勁啦 我地有無人識傳中先

61m + 60m 咪玩啦

United are open to allowing Henrikh Mkhitaryan to move in the other direction and it is believed Wenger wants to explore Anthony Martial’s availability.

獌想用MK換
雲加想馬迪爾

56M

換撚完可能雲加即刻心臟病發死呢

傳 無人頂到咁解

明明贊助費同轉播費咁多...

屌你老母我諗傳地波半腰波都無人訓落去剷入
屌你老母睇下禾子輸比森林就知

咁佢地想早半年擁有山狗就要付出代價架啦
只要佢地認為值就done deal

次次都要人放個球員俾你
暑假要史達寧已經柒左鑊架啦
而家仲黎

真心問利撚之前早幾年無得踢歐聯係點過 呢家都好地地
係我廠先咁柒 仲話死老野管住盤數好叻 係管得叻就賣撚左山啦

當人傻仔咩

最後放到Ox 40m , Coq 12m , CCC 15m, g5 10m summer 根本冇洗到錢

雲加戇鳩 拿拿臨屌隻mk先講真
出面25m點買到呢個級數既球員

summer 放山狗 60M
theo 20M
coquelin 12M
elneny 8M
chambo 40M
gibbs 8M

咁就得啦

計年齡 潛力
如果咁都換我一世迷雲

martial同摩佬嘈咪好

阿狗又話有錢，其實係咪唔可以係銀行度拎左舊錢出黎買左人先放人

馬斯亞！ 馬斯亞！ 馬斯亞！

仲有急屎

雪撚到咁 25m好撚正常啦

其實咁唔想要MK 不如唔好交易
由山狗夏天FREE走啦

轉播費 yes
贊助費 arsenal < Liverpool <<<< city <<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<< man utd

干地都有興趣 同轟傾老野分分鐘夠膽死要求用世三交換

Fsg管錢叻 牙蘇又賣到錢
高普手下垃圾都賣到幾m十幾m
我地贊仔比人彈鐘

睇返我廠啲彈彈波丁片
真係有唔少係彈到落山狗度變鳩舞然後完
所以要走真係唔會點懷念佢
夠錢嘅話鏝定獌都無撚所謂啦

反而燒去獌嘅話真係

等於山狗值唔值350k/above
個數係好似高過美斯
我相信無街外人覺得值
但獌肯俾就係事實

燒避戰到咁
走啦

淨係轉播費都夠洗多幾千萬啦
上個轉會窗net spend負數
點講都講唔通

以往績計
摩狗好少賣垃圾
屌得過啦

其實換mk 過黎 以我地d 人腳 場場正選啦
打唔出咪賣去意假果d 反正都話國米果d 想要
咁樣博我地都唔係好蝕姐

----------拿卡------奧巴美揚--------
奧燒-------------------------------Macolm
-------------xhaka-----太子-------------

咁都咪話唔勁

會比人壓價
爺爺睇盤數咁精
係儲備充足下，一定量入為出
剩餘價值都搾埋佢

Guillem Balague: “Arsenal have got a few signings that they want to confirm in the next few days, but one of them they want to finalise is Aubameyang.” #afc

一字排開

人工太高
轉售一定蝕

Mk係好正路
但馬迪耳就唔好撚諗

中場照舊穿窿

知佢係9upper
但好想信佢

唔蝕 唔洗防守又可以操起個態

你賣左之後先買人又咪比人抬價，條數都係返度啦...

屌奶星
贊仔 埃及 主席 甘寶呢d 死老野唔撚用
又唔撚賣走 個個人工都咁高

MK同奧巴美揚都咪撚黎
唔撚要啊

條後防冇食飯呢最慘

我會咁
--------------laca---------------
auba-------ozil-----malcom
-------xhaka---太子--------

成班冗員
真係痴鳩線

簽人未

咁要繼續睇大麻黑b 我子

mk＋10／15 m 都收貨啦

如果唔係當就咁賣山 35m 呢家個市場乜撚都買唔到返黎啦

埃及出得多啦
贊仔就斬左對腳唔好踢波
甘寶就算啦下游就岩
主席唉 負左佢

奧燒打邊即走

收工了 山狗躝未

Lucas同甘寶借走果時d人工應該係借用果個球會比既

埃及仔就...唔明點解99lin會爭輸佢...

所以我覺得，
佢地主要係想賣人先
買唔買到新既人其次，還掂佢覺得現有班人都頂到
執靚條數，補返歐聯個差價

踢3421之後佢都未試過踢中間啦

話哂都靚仔牙

摩狗最鐘意撚雲加

而加阿狗係冇錢定冇人黎阿

果陣其他隊冇咁勁
英超中下游冇錢
之後佢哋 keep 住買水貨／打劫修咸頓
最終於後搏中咗古天奴蘇亞雷斯同埋史杜列治
之後有青訓嘅 sterling 同一堆後防
天價賣走呢堆之後 keep 住入啲 average players
之後最大改變就係請到 gopro 之後對強隊精神面貌唔同晒

我覺得除左主席之外 另外果d 都係賣唔出
甘寶好似都就比人彈鐘

黑b?義和b?

United are open to allowing Henrikh Mkhitaryan to move in the other direction and it is believed Wenger wants to explore Anthony Martial’s availability.

拿卡打右出波啦 有時佢拉邊禁啲波出黎都幾靚
Malcom就踢返順腳翼先 交叉走啦 好似sane

佢都係中間偏左/偏右
佢有講過唔想再打翼

比拿卡踢正前啦好嘛
佢d射術其實好勁
踢邊好浪費

奧燒打翼位果期.......

黎左都係要繼續睇 妙啊 妙啊！

爺爺想當年都好激情好熱血嫁

一係比番10號位佢 一係直接賣左佢買隻真翼啦
成日用中鋒/中場打false wing 真係唔知做乜撚

諗起早幾年英倫n 子 真係得啖笑

高普教翼勁撚到呢全部進步勁快

九成九剩cash deal

佢要ss啦搵佢打正前開路仲浪費

Man City make Pep Guardiola promise over Arsenal striker Alexis Sanchez

Manchester City have assured Pep Guardiola he will have the funds to sign a top class striker - if he misses out Alexis Sanchez

Atletico Madrid striker - and United target - Antoine Griezmann is one player admired by Guardiola, who was interested in signing the Frenchman last season.

曼城改簽基沙文

Reus

佢岩打442

Bild say Arsenal are ‘hot’ on Bundesliga star, want to sign him within next two weeks

Balague on Aubameyang to Arsenal: “They are willing to pay £53 million so they hope that Borussia Dortmund could accept that & are very optimistic that this could happen.” #afc

Balague on Aubameyang to Arsenal: “They are willing to pay £53 million so they hope that Borussia Dortmund could accept that & are very optimistic that this could happen.” #afc

Balague on Aubameyang to Arsenal: “It will take perhaps longer than Alexis, but they are putting all their eggs in that basket. They think that he will be a perfect replacement for Alexis & will work really well with Alexandre Lacazette.” #afc

曼買得山都係想買埋燒
想要馬斯亞 曼實叫人連埋奧燒

打十號位勁到

射得出未

皮利斯龍格堡果期已經係攻中打翼

Ozil on Juve's radar

Arsenal's Mesut Ozil and Tottenham's Christian Eriksen are both of interest to Juventus, reports Calciomercato .

轉踢424

屌 即日啦仲等 拖拖拖

4244

阿狗ALL IN了

好有決心衝歐聯
本身已經夠強仲要dum多1億出黎

基沙文
下一手教 先係全盛時期 咁多好野

世界第一攻中，
斯華老，迪布尼唔夠經驗，
其他十號位都及唔上奧燒，冇佢上屆德拎唔到wc

最後冇一個出名既黎阿仙奴

安76了

可能哥狗會續約呢

咁迪布尼作用大過佢
技術層面其實得小白美斯摩迪好波過佢

可能爺爺去教鏝呢

1億應該買唔到

On9,係迪布尼d隊友好過佢

不如交換 比足十年佢教

有解約金
1億歐元

解約好似1.5b

迪布尼左右腳都識射波
全面過臭燒

Has 80M release clause

15億

奧燒dominate到中場，幫到隊友升level, killer pass好過kdb
我唔否認未來kdb會好過燒，但而家來講一定係燒

依家丁力23 迪布尼26 SANE 22 Mendy23 Walker27 Jesus20 中堅仲有石頭
起碼玩到6年 買返兩個中堅又黎過

我覺得奧燒射術，心理好過鍠時期
但傳送退步左

雲加出名造星

KDB今季已經超越左佢

尋日一睇kdb做單核就知進攻板斧有限啦
試下交換隊踢
kdb半場都過唔到

係雲達不嬲射術唔差
去到皇咁多攻擊打唔洗佢射

Sor 9, release clause 92M
Manchester United could sign Antoine Griezmann in January for £92million, according to reports in Spain.

但佢隔離d隊友咁樣真係好浪費

呢家都係kdb 啦
kdb 威脅大過燒喎 左右開弓埋門有威脅
ozil 比波係最top 但綜合加埋一定係 kdb

Ching sick ball

Killer pass我覺得平起平坐了
斬波又唔夠kdb 又冇單騎射波
唯一真係控節奏同ball control 好過kdb

燒d 隊友咁
仲有隊睇中佢

最緊要防中位

你試下叫迪布尼carry大麻b 黑b

2018仲有人叫雲加用埃及
有無睇波架究竟

造到幾時先有星

Ozil 護波唔夠好
右腳廢
射波麻麻
自己搵食能力低
Vision + passing + movement = 99 though

迪布尼 唔射波已經屌打奧燒啦

Kdb d腳力
仲有中遠程射波
臭燒比唔上

14年隊德國，真係完美體驗
完全釋放到佢

雲加就是星

話佢唔用又唔賣走佢地咋 撚有叫佢用

Kdb仲有45度斬波
斬親落點斬靚

大步推射爆你真係癲撚到....

Kdb 比啲急勁地波超勁
兩隻腳都得
射波傳波都得
好難防

kdb失possession上榜喎

尋晚睇到kdb 心理質素差，護波唔夠燒好，節奏控唔住，
如果淨係計入波能力叫綜合，咁傾最勁

燒有時空哂都唔射

唔覺 呢個陣既佢只係配角
08歐國先係佢咩飛

煮完個飯返黎個po 去得咁快以為簽左人
點知咁多鳩噏

上年買唔洗咁貴啦

屌佢老母笑死垃圾守財奴

奧巴馬依家幾錢週薪？應該唔會低
牙狗邊俾得起

睇下佢做核心既曼城排緊第幾啦

左右腳同過人已經夠晒屈
不過奧燒大局觀我覺得好少少，但拉埋都係kdb好好多

08都無佢。。。。。

咁拎場踢得差既計 燒都有試過成場隱形控唔到波控唔住節奏啦

阿狗青訓死晒去邊

掂波多
比波 adventurous 啲
你阿狗多橫傳

10wc先最耀眼
果陣睇佢對英撚 阿根廷

你又睇下曼城前中後啦

除咗對上一兩個月真係唔覺奧燒有幾dominate中場
唔會番後幫波,鬥身位輸哂
final pass係勁但係對中場爭奪冇任何幫助
依家踢後少少個影響力先夠大 回防 反擊做第一點 又keep到final third嘅效率

Agger
全盛過皇馬

我覺得奧燒可能拉後打卡蘇拿個位仲好，反正佢成日空間都唔射

我敢保證 同人腳雲加教都唔會教到奪冠

咁現代攻中射門破局能力係重要喎
Kdb今年試過幾次自己射入破疆局啦

係鍠都勁，daddy識用

奧燒最多killer pass喎
又多chance creation

Kdb隔離係施華
奧燒隔離係義和b

嗯，咁不如拉埋隊友黎計，你叫kdb carry 我子黑b

討論完畢

睇雲達既佢就知佢射術唔差
去到皇根本唔洗佢做埋門
專注做波就得

關雲加咩事

迪布尼比雲加教應該同iwobi差唔多表現

Yes
態差果陣一拍就失波
講 dominate 中場 silva ineista 呢啲先係
Ozil 係另一種
就係現身一腳波

大麻b好差咩 堂堂尼日尼亞美斯

曼城真核心係David Silva
無Silva 曼城打歐聯強隊輸硬

都係

講到燒冇試過入救命波/比救命助攻咁
睇下chance created 啦，係你班撚樣前鋒射唔入啊，唔係佢交唔到啊垃圾

帶到狼堡第二
Dost冇佢效率跌哂

其實都真係c wa 同ozil比先岩

我覺得silva比波唔比燒差

依排臭燒避戰到咁

臭燒真係應該跟daddy，真係佢果家波

但又唔想佢永遠都係得果家波

講緊而家英超

講 dominate 中場最勁係全盛 yaya toure

一隊前面阿古獸
一隊前面住烏

賣渣架番慕信加柏換個夏殺特番黎啦

大麻比啊仲有

住烏睇數據唔差⋯

如果計Full team兼好似曼城433陣式中嘅KDB/Silva,
佢打中場隔離應該係本身就卡蘇拿/韋/藍

出佢就唔傳中比佢
點玩

韋拉條死黑鳩都唔差

雲加唔識俾人抖嘛
咪射下波

c wa呢排有踢？

首先要有個費蘭癲奴

奧同水貨應該好夾，打返試上年個451自動波唔差得去邊。
屌你老母好地地踢三中堅都on9

防中呢?

乜撚野唔差姐
而家aguero vs giroud
咩撚野唔差呀

冇，好似話個仔出世就入icu,返左去陪家人

或者你可以暫時當xhaka係

藍又怪，好一季又收皮
係威爾斯16歐國又打得好

講樣同身高，住烏屌打條死矮仔啦清

上季季尾個勢
Keep住打三中堅都無可厚非
但係今季唔得就轉啦

心熊，上腦，冇人管

老野係咪當而家80年代

點對呀
你會唔會要求基佬有阿古路咁靈活同速度

係翼鋒位唔夠班，
山就入到波，但衰在唔落底，
禾快就肯定，就腳法唔夠好，
義和B就初初本身都肯落底扭波，宜家冇埋呢樣，
黑B就好勤力，護波好，但失機多

我藍種自信真係難得一見

咁咪係囉
ozil就避戰
c wa就萬歲

kdb仲有入歐聯四強
射死psg

今季衰管理同士氣多過陣式啦

單講進攻 擺曼城班人落去
Ozil一定好過kdb

哥狗要配合迫搶
一定係kdb岩用過ozil

用ozil皇馬時期黎講
Kdb就算有而家既能力都最多係打到isco咁
因為皇馬只需要killer pass 比朗
呢樣一定係ozil強

最佳男配角

所以rm時期定而家都係 c wa vs ozil

對痢撚迷一樣既正選陣容

有射波不同講法

大麻比就算冇吸毒都起碼雪佢三五七場啦屌

c wa一定係高一班波

c wa consistency > ozil

咁既料都可以長期正選

LiverpoolEcho話愛狗有望今個星期簽到我禾

依家隊阿仙奴你點砌都係輸比人

Quick

Silva覆蓋率大過ozil 可以做串連 踢433最好

Ozil就局限係10號位 後面要有kante 最好多個普巴（其實太子都ok) 要係中場包圍住踢 踢451係最好

Silva最特別係佢護球能力極強 而ozil就係killer pass之王

所以曼城無silva最多得7成功力
我廠近年打得最好果期都係靠carzola
廢版silva

仲未傾掂數，好似話mk唔想黎

你睇利撚果堆二線 can 雲拿當 lallana henderson 踢出嚟中場好似勁過我哋咁

Silva mata 卡SO 得silva撈得最掂

正路

Ozil而家去踢車仔/ 曼聯 都會踢得好好

反而silva去車仔發揮得平庸 一切都係講配合同隊型打法

不過你身邊係2&b Theo welbeck holding champers 真係邊個踢都無用 仲有個廢老

打得最好果期其實 1314
全盛 ramshit + arteta ／ flamini

如果要搵人同silva 比，應該得小白先有討論空間

留意番
係carzola最勁果一兩年先係全隊打得好既年代

V persie ozil初初黎果陣 ramshit 一季 係個人爆發carry過我廠

你地話我唔變, 咪變比你睇囉

2&b 殺卡 黑b
事實係踢出嚟真係廢

覺不覺呢隊阿狗比老廢喺十年前帶都隨時拎到英超?

其實法比都係upgrade到隊波既類型
不過佢差一種功能 就係鐵血
當年如果有個captain 堅尼咁 我廠橫掃左好多年添

5覺

明尼

當年真係差個防中

殺卡呢d咁既防守意識實比廢蛇,屌到仆街

法明尼

得XHAKA叫德甲果陣有D料到

姐係邊季
ozil初初黎果陣 ramshit 爆果一季佢要踢翼 / 冇得出喎

2b同黑b冇討論空間，
xhaka我覺得如果要揾個頂級防中
先可以令佢唔爆，
咁我寧願用太子唔用佢，
佢啲特點跟本係阿完全用唔著

其實佢當年真係阿狗需要既類型

十年前=07=黃金中場年代
果陣又法比又jj又法明尼都拎唔到 依家沙加+男屍眼神防守之流點拎

熱血提場

結論 雲加躝

Done deal未 等到頸都長

提左半季就收左皮

仆街仔carry左兩季
燒黎頭大半季
Ramshit 1314果季 我唔係好記年份

xhaka 隔離要有個有護波 + 推進能力嘅 （cazorla 啲 friend）
但係如果咁擺又會防守唔硬淨
日係放棄 4231
轉 433
前面放 ramsey wilshere
之後 xhaka 墮後

買得臭燒就應該以佢為核心重建隊波
點知雲加係以藍斯為核心

雲加係以自己為核心 你識乜撚

JJ太多傷

個年唔係度度斷腳應該拎到嘅

佢嗰陣除左冇乜霸氣之外，都已經完美
不停助攻之餘仲要入唔少關鍵波
好多時老鼠拉龜佢都做到野破悶焗
佢真係唔係為錢既人，但係巴塞嗰陣太吸引
加上真係回家，冇得講

利申：當年唔開心到仆街，佢16歲就開始睇

曾經 路斯基沒有半點傷

就係Ramshit 爆發個季先有足總, 仲同OZIL勁夾
點解而家做唔返, 中間發生左D咩事

前季都會拎到

+1，韋拉走之後真係將所有希望擺哂係佢身上

以前季季都有一兩條友爆發吊住老野條命
呢兩季無就即刻收皮

藍斯踢法轉左

講真足球場上如沒有法明尼

曾經最愛唉

Alexis Sanchez has ‘an irresistible offer’ from Man Utd, making him the highest paid player in the Premier League & being offered the club’s famous No.7 shirt, with the deal ‘closer & closer’. [El Mercurio]

14/15
15/16

講真 如果佢唔係貼錢 我好尊敬佢

反而 我唔怪v persie
佢要走早一季可以走 都算有情有義
仲要比人咁樣her 唔怪佢
你睇而家山狗 張狗

最記得有場後備出黎入完波又傷翻再換走

基拔圖後冇反中啦

However, Henrikh Mkhitaryan, who has been offered in the deal, ‘is not very enthralled’ at the idea of signing for Arsenal, who have ‘a very low level’, as well as not being impressed with the wages offered to him from the North London club.

MK唔肯黎

MALCOM 都黎唔到

Vps真係踢到高峰末期先走
法比係全盛時走
張狗就唔好提了

係佢果季轉左乖乖地做跑狗工兵後插射波
點知打出名堂 又打回原形 自轉三百六 當自己中場發電機 想cu波做波

Mk唔黎阿狗又唔求轉會 為乜
好似我地返工咁 鳩坐逗人工

go back to Dortmund lor

嗰場有睇
好似後備上場入左兩球就換走
好撚痴線

以前大撚把呢啲
higuain

法比果陣真係好撚勁 仲要後生 有未來

Alexis -> Man Utd
Mk -> BVB
Auba -> Arsenal

雲加又贏

牙狗買到人先

結果論，張生單野
咁多年雲加都有責任

新7號

29歲
拎住200k/week
坐到完約都抵

Malcom 呢D target 都唔黎

比唔起人工 當打之年要坐

本身都傷

屌老野唔會減人人工掛

都預左

返到亞美尼亞做皇帝

之前唔知邊個話咩
踢開波無得出場無癮
所以會黎

笑死 又買唔到人

一定減啦

柒夠未

減硬

唔減人工點過stcc

除左法比 張狗 我無僧過任何一個叛徒
幫新東家搞鳩自己會真係不可原諒

V persie nasri song sanga 再講到Henry hleb
什至多哥 我都覺得明白 家家有求
錢你阿狗比唔起 冠軍你爭唔起 無資格怪人

但你走都唔撚係貼錢走
打假波咁走呀屌你老母
法比同張狗之分 只係法比曾經為阿仙奴付出過好多
張狗真係我睇咁耐阿狗最撚賤既一個

“I cannot see Malcom leaving us,” Bordeaux manager Jocelyn Gourvennec said recently.

“Malcom will not be leaving this month,” Bordeaux owner Nicolas de Tavernost told today’s L’Équipe.

“There is nothing new,” Bordeaux President Stéphane Martin told Sud-Ouest yesterday.

These quotes all despite the fact that the press continues to whip up a frenzy regarding Malcom’s possible transfer to Arsenal in recent days.

The player’s agents were in London last week before joining up with Malcom in Troyes after Bordeaux’s Ligue 1 win on Saturday.

Malcom then went to Paris, officially to celebrate his birthday, despite the fact that Bordeaux have a very important Ligue 1 match tomorrow against Caen.

Bordeaux representatives remain firm with their position: no club has made a concrete approach for Malcom. President Martin has repeated that the situation is not evolving at that the Brazilian will remain at Bordeaux until the end of the season.

A deal whereby an agreement is reached this month for Malcom to join a top European club followed by him being loaned back to Bordeaux for the rest of the season is something that the Ligue 1 side are interested in. With Sanchez’s departure imminent from Arsenal, one can expect the Premier League outfit to make a bid before the end of the month, but several German sides are also tempted by Malcom’s situation.

Malcom走唔到了

你唔係覺得廢老出得起200k呀

人地點會上賊船

多哥狗呢
Song 呢

咁轉買馬列斯或者pavon啦

即係坐地起價

Laca佢都肯200k喎

當時里昂主席都一直話唔會賣拿卡
其實只要比到佢地心目中個價就會放
尤其法甲球會冇乜錢
四五千萬夠佢地買返半隊波

如果mk要200k 咁真係咪撚簽予
留番d budget買Malcom pavon好過 雖然人地未必肯黎

臭雞

多唔多人知依家多咗個限制人工唔可以比太多嘅stcc㗎

肯
人地唔黎姐

BBC:

炒咁幾條垃圾咪得囉

Pavon直接係南美簽好似好難拎工作證

Manchester United favourites to sign Arsenal forward Alexis Sanchez

多哥狗睇錢份上
Song擺明係挑戰自己 得就得 唔得都痴到冠
而且呢兩條友都無負過阿仙奴
咁都有收番合理轉會費丫

鏟草係仆街 但都係走之後既事了
好似你比街頭惡霸打鳩你一獲咁

法比同張狗直程係你老婆比綠帽你帶呀 屌！

連Pavon Malcom 呢D target 都唔黎
真係執得

呃唔到人黎了

安76教 買james黎代ozil 好唔好

唔炒雲加真係死局

罷操喎
山狗同哥狗眉來眼去左好耐添
同法比一樣姐

而家既阿狗真係狗都不如

very low level 真係形容得好好

山 14k
禾 14k
仲有99呢

山狗直頭搞到成隊不和
賤好撚多

可以做下個TOPIC名啦

俾班獌狗恥笑緊very low level

究竟雙曼係點過到

轉會費夠高就得

安76教用2&b代臭燒都ok

Profit high

bid都未bid
你又知佢地唔黎

仲要賣山狗比人
真係好低賤

James don’t want to play at a team which is very low level

罷操同貼錢走 打假波差好遠啦

罷操 迫宮
奧巴羊 夏殺特 馬列斯都做過 大把球星做過

貼錢走 落場唔追波 呢d我真係未見過咁滯 我見識小

唔係話我鐘意song同多哥 但求走黎講
張狗最肉酸 法比第二

山狗唔入流

山狗只係球霸mode 係球場角度想佢躝而已

岩

打假波 is 9 up

諗起加拿斯當年係咪講過再叫佢踢閘就瘋狂擺老烏

曼城係用12/13個季做標準，佢哋個年人工高依家好多，同埋商業收入都可以計入去

再用衛星球會借人大法

米希達恩以為自己邊個？依家係佢俾人趕走，阿仙奴收留佢仲好意思嫌棄？
佢係咁好波既唔會連曼聯都踢唔掂要俾人趕走

Everton and Southampton are in talks to sign Theo Walcott. He hasn't started a league game for nine months and is valued at £20m.

快啦DLLM

Very low level

"連曼聯都踢唔掂要俾人趕走"

嫌阿狗人工低,
嫌阿狗冇左燒山就唔識踢波,
嫌阿狗冇歐聯踢,
嫌阿狗犯賤,放完雲佩斯仲要放埋山狗比獌
寧願喺獌冇波踢,個個禮拜拎200k
都好過去阿狗拎低薪做到隻狗咁

根本mk+錢換山狗 曼聯一定係蝕果方

佢肯換只係想清走mk份人工

係爺爺先咁on9想人拎martial出黎

證明佢係處於曼連同阿狗之間

話左嫁啦，邊有人肯黎我地呢隊垃圾波

老野戇撚鳩
俾埋ddg你好唔好

駛唔到

好呀好呀

阿仙奴專踢低端足球

阿仙奴

人地份約仲有兩年幾 不過唔肯黎係另一件事

雲加帶埋班助教 同軍醫 同高安基一齊躝啦好無

阿狗本身都係啱啱好，當真係賣哂依啲同埋下年加多140k，都只係得四百k到，仲要個140k今季未加，即係阿狗要過stcc嘅話只係比到260k到，所以米希真係黎嘅話一定要減人工，如果唔係買唔到人

轉捧猁算 又有熱血daddy 又有前景

佢係堅信自己有能力既，怕咩做個標幹同領導人物帶返阿仙奴上高鋒？
弊在依家佢自己唔掂之餘仲無鬥心，連有主力踢既地方都唔去
睇佢俾人踢走個時，可以去咩頂級球會會好過佢口中既low level阿仙奴

蝕返幾年錢先得喎

如果有本死亡書記 我第一個實寫高安基全家 之後先到中共

咁都屌爺爺，人地有求於你，想傾個好d既deal都比人屌

Mk 15m賣走實有德甲意甲接貨啦
曼城offer 山狗25m

即係半年約山狗值40m 曼聯只係大把錢蝕

On9

快d賣禾啦
佢跟本唔值140k

佢咁樣唔係叫傾
係叫人唔撚好同佢傾

佢冇話自己有能力喎,係唔想黎垃圾妓
吹咩?
喺獌有高人工,點解要降薪加盟阿狗?

中二病未期

義和碑幾錢人工？賣埋唔爭在

而家係獌想買阿狗既人
阿狗同佢講條件有咩問題先
唔肯咪唔好傾

唔可以傾山狗+錢換嫁咩

問題係山妹得番半年約呢
而家係家家有求渣
留埋山妹呢半年我睇唔到對球隊有咩好處

真係留係獌un腳，都好過到時比阿狗又嫌佢廢又盛

黎到先算啦

咁都好內戰

你覺得個deal 無左邊邊蝕d？

阿記急D 喎
過半年咩錢都無
對面大把人用

簽到一個有名既人 我迷雲一世

新XX

有邊個球員係無名
曲線想迷雲

黎到咪又係變左禾仔比比鳥咁

咁咪傾條件囉
大家都講左想要既人

一個都簽唔到你地班迷雲孝子全部去跳樓死

@有名氣

全部躝

唔代表啲咩

義和碑個幾十k無撚用，啲錢仲要留黎續燒，所以米希200k其實好大問題

我地成班黑腸

落到場踢落先講變邊個啦
成日未落場就話變禾子

比比鳥依家除左網上公關都無咩勁
取代左韋太子成為第一男公關

其實今年轉會有好多野都係同stcc有關

美斯黎都變禾子

當年拿斯利最後一場都係好似對利？
我記得佢踢到最尾都係博盡
相反條張狗真係屌佢老母西

Chris Wheatley @ChrisWheatley_

Konstantinos Mavropanos set to play for Arsenal U23s against Man United U23s tonight.

Wenger on Mavropanos: “He looked comfortable technically, he looks very mobile as a defender and he looks very pacy and strong in all aspects of defending.”

掂 新中堅已買

又準備催毀一個後生仔

2m

唔計幼幼
想阿狗買到一個人仲難過香港有普選

Arsenal are on the brink of beating Tottenham Hotspur to the signing of Malcom from Bordeaux.

Both north London teams have bid for the Brazilian forward this month but Spurs were only willing to offer €35million (£31m) for his signature. Bordeaux want €50m (£44.5m) for Malcom and while Arsenal are not willing to pay quite that much, they are happy to pay up to €45m (£40m) for the man they have identified as Alexis Sanchez’s replacement.

上面貼左話唔會黎 至少呢個冬天轉會唔會黎

乜撚都無

唔通人地個主席公開講
we are willing to sell our key player咩

老野之前都話唔賣山啦

Jonny Evans
Malcom
冬天呢兩個算啦

Mk黎到就黎 黎唔到就算
山狗一定要走 傾唔店曼聯25m都要放

咁老野夏天真係無賣喎

唔好比假希望我啦
已經岩岩比49000笑完very low level

又拖
拖遲D俾曼聯壓價 波爾多抬價就好笑

其實可能係比比鳥過多毛毛，
成件事就會合理好多

兩個都係puma

山狗 雲膠 躝

萬年可唔可以買埋爺爺

Bid accepted la
衰on9乍

你唔好理 總之山妹而家仲係度

琴晚場波一睇就知係政治波啦

踢左成季政治波喇ching

His first managerial role is a big one.

Ryan Giggs is the new manager of Wales: es.pn/2DfoUaJ

弟婦有新工

我覺得係堅廢喎
上季就似玩政治
今次真係廢

有無手足仲未收工

@piersmorgan
OK, @ManUtd - here's the deal:
£35m + Mourinho for Sanchez.
(we'll pay you the £35m)

反雲狗傻撚左

牛奶一個帶4個咁濟
其他食哂屎 包括laca

又政治波
除咗張狗走之前果場似之外其他係真心廢所以輸wo

我覺得可能係假波

......

隊都唔識帶
賣啦

雲加賭外圍
佢wts我講既

我睇個盤話般茅贏 應該唔係打假波賺錢買入掛

要賭幾大先夠錢買人

達哥隻game完全唔好玩

同黑社會合作就得唔駛自己賭架

唔怪得換走伯芝
條友唔肯打假波

買埋啲chambers holding 好梳爽

買埃及同xhaka 主席都好爽手

咩GAME?

佢自己間公司出既game
暴擊英雄-轟呀
玩左唔夠1分鐘del左

達哥搞咩都死

Breaking News:
Malcom has confirmed to move from his current club in France to another club for clubbing tonight.

find iwobi la

7.5

講開stcc... 究竟我廠啲糧出哂去邊？
點解鏝獌好似好多空間出糧咁既？

高安基拎去叫雞

有消息未 追post 追左幾日
黃豆都無粒

其實買auba
再換米希
買個evans
換埋安七六
爭前四就有番希望

純FF

It was first Goal who claimed that after a very good development on Thursday, Arsenal and Bordeaux have scheduled a meeting for today, where the final details of the transfer should be discussed.

After crediting Goal, reliable outlet Globo Esporte was able to confirm the information as well, claiming the Gunners should pay around €50m for the player, with an offer of a five-year contract.

Raul Sanllehi, Arsenal’s new head of football operations, has been heavily involved in the negotiations despite not formally starting his role at the club until February 1st.

人地開間公司自己贊助自己
阿狗要自負盈虧

咁都仲有利曼熱呢啲冇老細嘅球會

Raul Sanllehi

Bordeaux manager Jocelyn Gourvennec changing his tune on Malcom: "With Malcom I am taking it day by day... if he leaves, he will be replaced."

學雲加講野= ="

wenger wins again

獌係全世界最高收入所以多空間出糧
鍠疤賺錢多 人工高既亦只有核心球員
其他出得起高人工既基本都係油王足球

曼係真係堅有收入吹佢唔脹
熱係早幾年好彩出左個bale一個人換左半隊波返黎
猁都差唔多
呢幾隊啲賣人都有阿狗咁on9，慳返唔少

米希達恩有無同奧巴美揚夾過?

寧願要馬裂C唔要mk

Very low level仲會黎？

你放哂自己未

利記呢幾年最神既deal都係ibe

都話條友提早開工架啦
打幾個電話食個lunch有幾難

利一直都係無乜錢
成日賣主力
係唔知點解今季突然間暴發

兩個弱智仔

加埋IWOBI 3個一齊跳舞

曼聯7號衫誘山神加盟

【體育】阿仙奴翼鋒阿歷斯山齊士的轉會新聞在周一有重大發展，有指這名智利國腳即將加盟曼聯，更會穿上極具代表性的7號球衣。

由於今夏就會約滿的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）遲遲不肯續約，因此很大機會在這個轉會窗被阿仙奴賣走套現。有傳在季初未能羅致翼鋒的曼聯領隊摩連奴，就對山神非常有興趣。

智利報章《El Mercurio》於周一爆料，指紅魔已跟山神溝通，要是後者願意加盟，將會給予他穿上7號球衣，希望以這個傳奇號碼吸引猛將來投。至於曼城本來也希望簽下山神，但因為阿仙奴及球員的叫價太高而卻步。

7號球衣一向在曼聯有崇高地位，傳奇名將卜比笠臣、簡東拿、碧咸、基斯坦奴朗拿度；只是在C朗離隊後，紅魔的7號仔就每下愈況，像路爾斯華倫西亞、奧雲、迪比。不過，要是它的新主人是山神，相信夠料擔起。

古天奴

不嬲都有錢
不過之前d錢拎晒黎買水貨

買左吉利騰訊

Alexandre Lacazette: Having scored 8 goals in his opening 15 appearances for Arsenal, Lacazette has now failed to score in his last 9 competitive outings

The Arsenal forward is currently on a barren run of 684 minutes without a goal

684分鐘冇波入

千錯萬錯都唔係拿卡錯

前曼聯領隊雲高爾在飽受抨擊下黯然下台，他忍辱多時終於按捺不住，大爆昔日在紅魔受到的不公待遇，以及放棄執教比利時國家隊的原因，為的，就是向曼聯報復。

Scout Report: Malcom of FC Girondins de Bordeaux

佢應該想黎接替雲加

好行唔送

28000已經放晒了

明顯係無足夠傳送

成日要返落來攞波
鄧佢慘

唐0 adam

係都ok
敢帥一定好過雲加先

賓迪機

不如諗諗施丹

下個post叫very low level ok???

咁多場射咁多腳都入唔到波

1001

燒山一齊去獌

skysport 都報埋

入左水貨就認啦

效率同glo踢正選差無撚幾

Very low level club

🍸 Fine Dining

“If you eat caviar every day it's difficult to return to sausages” – Arsene Wenger, 1998

#Best90sQuotes

可能佢又係好似哈利簡咁
要係咁射波整順支cue

Saint-Etienne are in talks to sign Arsenal's 32-year-old French right-back Mathieu Debuchy. (Source: TF1)

傾入左20球喇喎

報乜

教埋佢跳非洲舞，呢鋪掂啦

走燒山
入Aubameyang+Draxler
點睇？

📝 DEAL DONE: Paul Lambert has been appointed the new manager of Stoke City on a two-and-a-half year deal. (Source: @StokeCity)

上面唔大手筆買人，邊樹報復到呀奶奶

岩岩睇whoscored
佢射左50腳,入左8球
傾射左130腳,入左20球
其實效率差唔多

勁左

曬氣啦
最後淨係入malcom

-6 有本事射多球

嗱今次要套用玩具撚嘅邏輯
起手100次入50球三分易
定係起手500次入250球三分易？

拿卡大戰好似場場都交足貨 算係咁

打法問題啦
成日圍住人地
迫人放巴士
6條友圍住你邊有位射

周中出埋局，有藉口強搶埋馬列斯啦，大手筆李城泰國佬唔會作對

咁都要比d時間佢適應既

一樣咁易

屌 簽邊個都冇用
老野一日唔走
比ak47佢咪又變水槍

其實分別係邊？
都係50%入球率

Twitter 好多post 吹到5000萬鎊簽malcom

屌你老母
今季佢唔走係咪乜撚人都唔撚簽呀
成撚日話簽邊撚個都無用
咁唔撚簽果陣你唔撚好屌呀撚樣
最憎呢啲成日話簽乜都無用既說話
正宗簽又屌唔簽又屌

誰人拭手挽雲傾？
唯有仙丹佛朗機。

快啦
等緊射呀

總結
有天份,有自信,有技術
扭射傳都有,加速快
但係射門同傳波質素唔穩定,唔夠大隻

According to Chilean newspaper El Mercurio, United have offered Sanchez the No 7 shirt.

The forward has worn that particular number during his stints at Udinese and Arsenal.

And he’d follow in the footsteps of a host of big names if he took the shirt on.

Ronaldo is joined on the list by fellow United legends David Beckham and George Best.

蘭仙尼 施單 佛地魔 牙朗 華斯基斯 一字排開

di maria, depay, valencia

認真，以前睇Glo係法甲精華大把呢d入波

中文差，文學差，歷史差，冇幽默感

文采

咁既防守強度，我大吹子去到一季隨時入兩百粒

黎到阿會減一半功力

左腳重炮

giggs之前咁串唔踢國家隊,依家都有得做國家隊領隊

英超強度唔同好多啦，法甲真係由得你廿幾碼拉弓射埋去咁

左腳重炮⋯

Seleção Brasileira @BrazilStat

GLOBOESPORTE:

#Malcom will cost Arsenal €50M, the deal is set to be a 5-year contract. The player's agents Fernando Garcia, Guilherme Miranda and Léo Cornacini have traveled to close the deal.

買左 malcom 應該冇 aubameyang

Y not both

同2和b差唔多咁

No $

係唔想俾$多過no $啦

最已陣，唔洗買

€50M買幻幻都唔買馬列斯, 不如雲格你躝左先

伊禾比同類?

都話馬列斯搞事狗，爺爺醉憎

diamond eye chased him for v long

對閪手識唔識痙攣呀？

似唔想洗多d

1212啊

Yes, 大麻冇生活節制既ok, 更衣室搞事威脅到佢帥位就不了

個 malcom 話晒 diamond eye 多蒙特果陣已經開始追
咩 martial 以前法甲都係咁上下 level
比啲機會啦
冇歐聯其實可以賣到嘅 big name 好有限

其實可唔可以唔俾老野負責買賣

同奧巴美揚雙翼齊飛
奧斯爾餵波餵到腳軟

咁丁力隻手都係咁都成到才
我相信和b都得

前提係奧燒唔感冒缺陣先

然後波都未入到，
炸彈沙加 植物人浩頂先自隊兩粒

7月都去獌啦

丁力有哥狗教，2&b就老野教...

臭燒唔係走去獌同山狗再續前緣咩

有新消息未呀

原來蔡英文依家比台灣人屌到仆街，連親綠d傳媒都屌柒佢

險簽陣容今季又勁左

我都好想知 快點簽人啦~~~

諗諗下燒山都30
唔玩得幾耐
太留戀燒山都唔係好事
何況燒山證明左big name政策一樣失敗

季季都勁左架wor

黎緊過London睇呢場

GLOBOESPORTE:

#Corinthians will receive €1.5M from #Malcom's transfer to Arsenal.

咁少

16蚊食老麥真係好撚正牙

但幾時firm 到

真心.....
燒走我會比山走傷心100萬倍......

點睇都唔會Martial 換過黎
除非摩佬好憎佢既姐

Seleção Brasileira @BrazilStat

THE INDEPENDENT:

Sven Mislintat's relationship with the representatives of #Malcom is one of the driving forces behind his move to Arsenal this month.

嘈交plz

始終都會有走一日，時間問題

放手 放開所有 彼此更自由

最想佢續多次約先走...
睇燒踢波真係好睇過山好撚多

山一黎就心口hold 波
唔知做乜

燒一黎就助攻

你覺得佢點解要續先？
為錢？ .....
為錦標？ ....
隊友勁？ ....

諗住佢走都會去印佢件衫

原來Nketiah 細個踢過幾年車路士

佢鐘意倫敦

為阿迷

為雲加

比轟嫌佢身型單薄細粒唔要佢丫嘛

咁走梗..

新Harry Kane

賣山得果咁少錢 直接送佢入雪櫃LA

唔洗買奧巴美揚了

今年如果佢要踢世界盃既話就話怕你姐，唔洗踢世界盃，你咪雪

就算踢世界盃
智利唔出山齊士嘅機會係 0

Manchester United are prepared to pay Alexis Sanchez more than £350,000 per week, as the club lead the chase to sign the Chilean.

Sky Sports News understands United are confident of completing a £35m deal to sign Sanchez in front of rivals Man City.

350K PER WEEK 真係邊間比到呀

山狗去獌同雲狗當年個case一撚樣
隊中最有鬥心比班隊友搞到灰
我估第時山狗入阿狗波一樣會鏟草

呢個週薪咪引起其他人不滿

我意思係佢會想keep住個態踢好世界盃，但依家都冇得踢，咪雪半年，半年後咪同獌/鏝果場一齊操返fit

自從被曼聯解僱後，雲高爾對老東家就一直有火。在最近接受採訪時，他又公開炮轟曼聯對待自己的方式卑鄙又低級。他也承認自己放棄了執教比利時的機會，就是為了報復曼聯，讓曼聯繼續支付賠償金。
按照合約，曼聯解僱雲高爾後需要支付給雲高爾遣散費，但曼聯設置了條件，就是雲高爾一年內不能執教其他球隊。雲高爾因此放棄了執教比利時的工作。談及此，雲高爾說：「如果我成為比利時國家隊的教練會很棒，但是我當時太恨了，心中有怨氣，就錯失了機會。我真的太愚蠢了，因為運動的價值永遠該排在第一位的。這本應該是最重要的事情，但是我那時不是這麼看待的。」
「這也不是錢的問題，就是為了報復，這是我的本能，不是理性的選擇。我曾是個非常成功的教練，所以我不想成為世界足球的炮灰。我也有過很多輝煌的時刻。但是曼聯對待我的方式太糟糕了，他們一直卑鄙和低級。」

明明山狗有鬥心d
但普遍阿狗都係鍾意燒多d

有鬥心地吊波 自己硬去

佢都知曼聯難過曼城拎錦標
本身鳩開人工
點知對面肯俾

出手請v92啦屌

邊d人會不滿先？伊巴都£275k定300k啦

其實獌狗依家都唔係有咩big name架... 最big果個應該係迪基亞

又多一個反曼

反正都閪開
我包咩賣人去獌唔會再發生

兩年前一定係迷山>>>>>迷燒

山狗開無雙救左阿狗幾多次，但自從冇世界盃踢+阿狗冇歐聯，佢就開始鳩踢

N咁多個5千萬up都叫無big name?

山嚟頭兩年鐘意山多啲
呢兩年個格真係衰咗好多

G 持v92

明明係山狗唔岩隊波
雲狗係夾隊波

Reputation高，一簽會好撚多人買波衫果d big name喎

伊巴係，迪基亞係，然後呢？馬達盧卡古華西撚羊史摩寧果d?唔係身價高就叫big name喎

Pogba 點都係啦

妹妹

實情係ozil小左西面, 山狗西面到爆
仲西得勁過全盛OZIL

數漏左普巴?

達哥唱歌原來巧巧聽

冇買人消息老野好波

Matt Law @Matt_Law_DT

Arsenal are in talks over a deal to sign Aubameyang and are closing in on Malcolm #afc

究竟係malcom 定Malcolm呀

Sor漏左普巴

Everton and Southampton are in talks to sign Theo Walcott. He hasn't started a league game for nine months and is valued at £20m.

skysports

普巴ddg最big name
其他個feel勁 踢起黎就....

垃圾山狗 係場上又cup又妹 而家轉會又妹

Bordeaux manager Jocelyn Gourvennec changing his tune on Malcom: "With Malcom I am taking it day by day... if he leaves, he will be replaced."

佢自己踢入圍賽都鳩 唔好賴隊友

如果唔係英人,值幾多

估唔到冬季清洗加買人

智利足總自己搞到比巴拉圭爬頭

近20年最差的一支阿仙奴？...冇錯，只怕，情況一直差下去！

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

你唔係信真呀

老野一日唔走 唔會有運行

奧巴美揚給老野教只會浪費

會變左回後攞波，間唔中拉邊踢但唔會斬中

以攻代守

Debuchy應該今個月會走埋 阿狗真係痴線 冬季轉會窗先嚟散貨

美羊／馬斯亞 是但一個加巴西仔

其實要執 大把人都要清走外借 買黎老野咪又係唔識用

去多區睇好似對奧巴馬走冇反應
換轉係山狗你地已經叫春

屌賣啦賣啦, 最好清埋盤添呀

i know that feel bro

想要買馬斯亞多啲
集集fifa career都買佢黎用

其實好多人都覺得佢唔勁

都巳經唔係正選喇喎

咪傻啦, 人地點伯肯黎, 貪阿夠廢咩

唔用佢用邊個？

用新仔攻唔入禾堡

根據Skysports以及多間英國媒體報導，曼聯越來越接近簽入阿仙奴前鋒阿歷士山齊士。據報曼聯向阿仙奴報價「£35M+米希達恩」，而雲加大致滿意報價。

消息指，曼聯亦向山齊士提出一份優厚合約，簽約後山齊士將：
-成為英超最高薪球員
-身穿曼聯著名的7號球衣

20m 即放啦
去愛華頓教朗尼點樣做到球球越位啦

奧巴美羊 馬斯呀
都係fifa類

其實奧巴美揚唔係踢正前咩？
佢踢翼既話唔知d傳中會點

骨氣?

老實講，曼聯簽山狗今季都鬥唔過曼城

係人都知啦

35m加米希達恩就拿拿聲放啦屌你老母
陣間曼諗兩諗覺得on9就遲

Alexis Sánchez: Only Harry Kane and Romelu Lukaku (both 60) have had a direct hand in more Premier League goals from open play than @Alexis_Sanchez (51 - 34 goals, 17 assists) since the start of the 2014/15 season

佢係跑得快 走位好
但一對一好麻麻 一係打442 如果唔係點會買佢 馬斯亞都正路d

係就拿拿淋整個技術性失誤，買夠3個

佢尋晚因為紀律問題比人趕出大軍名單

MK+羊+malcom 有冇機top4

進攻好睇返少少，學識返如何打反擊就滿意，唔好估賽季結果點先

後面仲係holding+柏芝..難D

仲想top4?
學獌果朝歐霸衝上歐聯算啦

但點先出得齊 唔出水貨定點

過到施蒙尼先算啦

Martial 冇人識 + 未脹價都 56M
宜家冇 70-80M 唔使稔
MK 都 reject 阿狗 martial 會黎

冬季先黎玩一字排開

點嬴多仔同下體

仲唔夠多黑人

摩佬真係回哂塘
賣人比阿狗仲要賣件唔錯既貨

講左唔會用 martial 換

Oliver Kay @OliverKayTimes

Arsenal move for Aubameyang is interesting. Was surprised he was overlooked when Man Utd, Chelsea and Arsenal needed a new centre-forward last summer. #MUFC were keen two years ago. Quick, strong, skilful and prolific. The only doubts are about temperament/attitude

過黎爺爺既懷抱,比爺爺教化下

奧巴馬可以打R霸?

Mk假假地都叫德甲mvp 似摩佬唔識用
雖然老野都唔會識用

呢隊尻尻地的阿仙奴，乖乖打防反，前面放跑狗啦

唔得 打過歐聯

人地鐵桶你防條撚

mk明明響德甲真係幾勁，我記得佢打攻中，係去獌先打邊

打過歐聯可以打歐霸

好似唔係同一賽事就得

係咩

真係唔買後防
班友有排都成唔到材

買左希臘仔仲想點

雲加似病急亂投醫
佢真係睇啱mk兩年前爭左，果時買都唔貴
奧巴馬又係，係睇啱夏季追佢唔洗入水貨啦

岩岩睇完條例,好似唔得
As a rule, a player may not play in a UEFA club competition (i.e. UEFA Champions
League and UEFA Europa League, but not UEFA Super Cup) for more than one
club in the course of the same season

睇黎老野好唔滿意拿卡入唔到波

可以

冇供應點入

依家買幾件應該都係想沖R霸 前4太難啦

One player from the above quota of three who has been fielded in a UEFA club
competition group stage match for another club in the current season may
exceptionally be registered, provided that the player has not been fielded:
a. in the same competition for another club; or
b. for another club that is currently in the same competition.

有心衝，應該搵埋馬列斯 達斯拿

打機咩，買完又要夾
夾到又要後防失得少番前面

話時話 終於都冇每個轉會窗都吹嘅reus

咁就慘，加盟到最多爭下打聯賽杯冠軍，入到的話

冇供應既話就算拿卡變羊 都係冇波入

岩岩放工，有咩最新updates

Charles Watts @charles_watts

Told Walcott transfer is 'likely' to happen this week - Everton still frontrunners. Sunday's substitute appearance may well have been his last in an Arsenal shirt.

夏季果斷少少唔好deadline先做
而家都唔會跌落去中游

禾子去愛好
愛記啲波慢到，佢去到應該有正選踢

Ching搵到方向未

Big sam講明踢boring counter attack

Can Arsenal fans please stop moaning that we're selling Sanchez to a rival?
We're not - we're selling him to a Top4 club in the Champions League.

用a唔得咩，佢邊有喺歐霸上過陣

反雲狗

Sven Mislintat has reccomended Arsenal sign FC Koln GK Timo Horn next summer. He has a 5.4m clause if Koln get relegated. #afc (Sun)

or?
姐係符合其中一項就唔得?

Same as u

I love arse

睇錯

所以一定要補隻有突破既翼 否則只係治標不治本

細個踢開室內足球
腳法不俗

Malcom and Aubameyang

343wb比狗下下傳入去中間到底有乜用

真心中場問題大過前線，買奧巴馬羊有咩用
無供應咪又係死

打翼衛但唔落底，真係全世界最on9既打法

Mesut Ozil, Arsenal 17-18.
Still has it, even for this incredibly dysfunctional Arsenal team. 3.23 key passes per 90 from Open Play is out of this world.

後防先係最大問題

又一個死gay佬

xhaka 牛奶頂多體力不足
兩側問題大好多

除非前場係埃及文明，唔係既話入左波轉個頭又自爆

支持牙叔

比狗快推落底之後回傳俾後面。。。

咁多未訓

季初直頭推都唔撚推

通宵留守等官宣

我地Rival係般尼，連續3次十二碼奠勝J死

今次轉會目標真係J唔落

上場入波了